［幾時有full team］車路士球迷開季討論區

Hawk Youtube Channel:

Next season: Messi Cr7 Sancho Rice

CA out

push

終於有新po

降班吧！

今日平日
又偷上連燈

而家去溫書

吊頸都要抖下氣既

小弟第一次開

Ca 唉

上呢度唔似係抖氣嘅
內戰谷

Bakayoko signed for 38m

- 7m loan spell to Milan
- £6m Loan spell to Monaco
- £6m loan spell to Napoli.
- £18m sold to Napoli

£37m technically back into Chelsea pocket.

Marina at work👌🏻
It's sensational💙🔵
#Chelsea

美隊玻璃到癲
同疤果個電莖小子有得揮

美國啲年輕人

苦中多粒糖 燒賣 抱緊著你

Lm

Kai好似有養騾仔

德國暴龍哥

當年黎到一場未踢
IG D相影到好型

個個都吾王吾王咁叫佢

屌你一落場，即刻變垃圾

好！

已經confirm 左?
之前米蘭出唔到18M咩

Will仔上咗球迷直播室

加杜素

之前米蘭個買斷價好似高過18M

少少似羅仲謙
有冇人覺得

艾人Ching

車區又有煎pan 又有羅仲謙

有冇人記得車區胡夏

記得對獌嗰場打到上哂身咁係埋門差，嗰陣心諗呢件實冇死
點知

有無link

廢到係搵個阿婆踢都勁過佢

果坦好似坦克車咁
諗住佢同kante會係中場破壞灑
點知。。。

玩抖音又左膠

如果有馬迪帶住 未必會咁 我覺得佢唔係咁差

Link plz

垃圾意甲隊一定唔會買斷 放心

捷狗正常練
今晚修sir又出捷狗插喉踢

西班牙個pau torres算唔算新中堅人選都叫新星

馬迪同259兩個死十次都唔夠

好似有強制買斷？

馬迪條賤種唔走應該都唔會買件垃圾吾王番黎啦

錯時序啦ching

關咩事
馬迪狗走唔走干狗都會買baka
馬迪狗suppose係要打正選而吾王打住後備
但條賤種最尾去含daddy搞到干狗硬推陽子打正選

我覺得kounde同fofana勁好多

之前睇係option

Kounde好似178?

Sor原來係184

幾靚仔

TS 183

椰子入嗰球

梳自膠
記得條撚屌迫宮過49000之後仲下下講車壞話

中堅位置感好其實矮冇乜野
只係好奇查下Kounde幾高
點知WhoScored話佢178

起碼都要有6呎囉
同埋通常矮又勁既中堅都跳得好高

波底好唔好先 一陣又好似迪9蘇馬咁

星期六 撚狗躝

我覺得馬迪未到好25
起碼一早同你講要走先

佢走之前已經個個屌佢跑得慢 想佢走

成季儲氣最尾一下轟死熱狗

Belgium v Denmark (Batshuayi on the bench, Christensen starts)

Bosnia v Italy (Emerson and Jorginho both start)

England v Iceland (Mount starts, Abraham and Chilwell on the bench)

Wales v Finland (Ampadu starts)

All matches kick off at 19:45 and live on Skysports

走去死敵都唔25

猛狗又要全勸屌

Kai又未有態 禮拜六又要插喉踢

我猛年紀輕輕已經英格蘭必然正選

星期六 主力冇態 林蛇會出Kepa 輸左有得賴

佐高簡又要出動

有gilmour？

英撚又飯猛雙中場互含

幫我車練定
下年唔使夾咁耐

飯1-0

猛2-0

但柏豪好撚勁

兩個基佬一齊入波 實開心死

飯同柏豪下屆一齊come che la diu

猛食左春藥啊，咁勁

猛今場踢得咁生對紐要隱形了

不嬲打中場都勁 仲要有飯狗加成

其實擺埋陣差好遠
多左柏豪同Foden 個中場順好撚多

呢對gay佬

番更衣室又69

猛63分鐘就換走
修狗

Mm入得幾靚

又放閃
好似啲港女咁

好癲

出年買硬

唔識波d人先會覺得佢廢

好有精度

再唔買飯嘅話我驚猛會遞紙要求轉去西咸幫佢含

痴線到隔住ig傳情

懷念古圖

點解可以咁撚gay

睇到打冷震

嗰種gay

咁多人睇一線英
以為最多人睇應該係荷蘭對波蘭然後去左睇

咩係man like sb

pk 開始有d疤粒人波衫嘅feel

呢件應該食硬冇痴牙

不如去粒柏豪波杉啦

成班做晒拼圖撚！！

都唔係開始架啦 直程係啦

笑尿！皇馬門神驚天失誤 坑隊友一個烏龍球gif

Chilwell ： 飯是車路士最後一塊拼圖
林柏特： 韋斯咸在禁錮kai
艾巴咸： 飯已想好怎樣在史丹福橋慶祝他入球了
英權威學者： kai的袓先是西倫敦人
魯迪加： 飯之前已向我透露想加盟車路士
mm : 飯告訴我她在睡覺時也穿著車路士的球衣
佐真奴警告韋斯咸：你們還有半年時間尋找飯的替補
艾斯派古達說飯的心一早已在車路士，促韋斯咸放人
蘇馬表示kai更嚮往在西倫敦生活
薛耶治: 我已急不及待與飯合作
泰利： 飯的夢想是代表車路士出賽
杜奧巴: 飯只想加盟車路士踢球
Kepa : 飯向我說他找不到理由向車路士說不!
阿朗素: 韋斯咸強行留住飯是殘忍的
魯迪加警告韋斯咸 : 飯是屬於車路士
添姆華拿認為飯無可能繼續停留在垃圾韋斯咸工作
高華錫坦言, 不怕Kai來到後位置受動搖

唔知關唔關事

A snakebite is an alcoholic drink from the United Kingdom. Traditionally, it is made with equal parts of lager and cider. If a dash of blackcurrant cordial is added, it is known as a "snakebite & black" or a "diesel". Different regional recipes and names exist. Stout may be used instead of lager in the United States.

有幾句未改

未瞓醒

傻b 飯狗支那犬黎

成隊英撚已經係我地既人，飯、柏豪呢d只係借左出去，下年番黎同猛3P

姐係點
話佢似隻酒

eng jj all come chelsea la diu

半隊英撚正選

點解英撚得失球好啲但出唔到線

計對賽囉

猛個樣好似就嚟忍唔住要笠佢波衫同叫佢轉會

邊鳩個黎

傳奇古圖

車路士傳奇

尊重啦

回家吧

不了，由佢成為傳奇斷腳吧

撚狗係愛國既
下季快d打包飯狗同grealish

呢條能樣都有今日
最強用波型龍門=t寶

都未到斷腳果日

原來chill尋日無出

南閘話班球會俾好大壓力佢
唔俾壓力你先唔正常啦屌你
間間球會都俾你整傷幾個，仲要唔係踢得好

又要風流波

唔係話整傷又要陪錢咩

猛狗係咪幫手笠緊grealish波衫？

猛狗：我唔撚想再客串打翼 Grealish come!

查迪利傳去佢右腳明玩嘢

賠錢有閪用

想隊你~

下25古自己柒乍喎 佢動作ready好右腳拎點知佢自己漏

知 所以南閘咪有壓力囉

哥倫比亞大敗後更衣室群毆 傳J洛做帶頭大哥

賤種就係賤種

希望直接買咖哩薯頂美狗個位

佢都有tag柏豪
下季一齊黎
傳奇巴最後既功用就係交換柏豪

我地好多agent！

vs 賤種紐
abraham
werner mount ziyech
kante kovacic
chilwell tsilva zouma rjames
mendy

C華插喉

出魯蛇吧
仲有feel到會出佐仔

有冇用棍？

C wa踢唔到啦呢場

Next yr

Grealish Tam Sancho
- - - MM Barkley
- - - - -Rice
Chil xx xx RJ
- - - - Mendy

仲唔到我地4424？

中堅會係車區好推崇備至嘅dunk n white ！

買定離手 冇施華磅住既話會係蘇馬定天神爆先
我買蘇馬

阿狗都柒左幾多野
Zouma又係CLS

柒頭蘇馬個名唔係流

真係好想睇佢折墜 當年咁撚串

lm

出迪加

天神邊個旁都爆

迪加+蘇馬

一齊爆

蘇馬好似好多場冇爆 係時候拿

仆街 打紐卡素 作客，冇施華...

有mendy 驚西咩

蘇馬前幾場咪同雞巴一齊爆

星期六又可以嗌撚狗死全家

Mount—goal
Kante—goal, qualified for finals
Ziyech—3 goals
Werner—2 goals
Giroud—2 goals, qualified for finals
Kovacic—2 goals
Hudson-Odoi—2 goals
Jorginho—goal, qualified for finals
Mendy—2 clean sheets
Silva—2 clean sheets

Chelsea players on international duty 💫

下半季應該轉返5個換人名額

好！！！

If not now, when!!!

呢度仲要無計助攻
椰 袋仲有助攻stat

撚sir 又可以玩陣了

433>4231>343>424

上半場求撚其擺，下半場就戰術大師上身...

我地贏曬，全英超陣容深度最好既球隊

仲可以輪換Silva,Chiwell

打到60分鐘穩陣贏波又換佢地兩個錫住用

好想睇3後衛

癲左？

放心 輸到3-0轉1後衛都ok

037

袋：I put pressure on myself. I want to prove myself every time, do my best every game.

袋仔同美隊唔好再傷啦

美國狗再係咁傷 買柏豪打翼仲好

我會覺得我地再唔買飯狗係唔人道

又可以試陣

西咸幾時先禁錮完飯

比人禁錮緊

呢兩條基佬賽後係ig互含到出哂面

飯狗一月罷操 我地40m買

Grealish季尾再罷操 我地35m買

仲有你愛將Upamecano

直接比違約金

火清你做前線 去West Ham 主場施壓 要求釋放rice
我地做後勤 係連登post幫你打氣！

有冇ching知 kai 喺fm21 433應該要點set ， 場場都參與度好低
反而椰子就發電機咁下下都經佢

較佢做advanced playmaker或者mezzala?

两個都試過 我擺佢喺MCR 啲波去曬椰度 佢波皮都冇得掂

我玩fm玩左五六年個攻中點set都係冇其他位咁勁

會唔會可以轉戰術？或者轉player instructions？或者較focus play through centre?

覺得4231啱佢多d 不過暫時玩落真係場場靠椰子timo 自動波都夠贏

光頭狗冇人會理

今集好左 拎kai打advanced playmaker 有雙十
433就打box to box

校咗Play through centre都係自動右路發動攻勢

Fm啲program寫死左好難搞
今年其實啲球員走位算係好左

4231 timo係做AF 定 CF?

打左翼仲勁
前面用譚狗 或者直接轟隻haaland返嚟

點解你覺得天神會有得出
應該係問 蘇馬定魯蛇爆先

CF , 不過間唔中就越位

計埋助攻
勁能到

椰皇

Lampard on fitness: "Pulisic is not fit for Newcastle but he has stepped up his training slowly. It has been quite a problematic injury, we have been cautious. Kai Havertz is back, he has started training. Thiago Silva has just landed so he probably won't go to #NUFC." #CFC

Lampard isn't 100% on the availability of the players who have been on international duty last night. Hints 12.30 kick off hasn't helped. Testing on them to come later today. #CFC

美狗真係等下半季復出都差唔多

聖誕快車輪換下

On our game at Newcastle being so early on a Saturday, Lampard agrees the scheduling lacks a common-sense factor. He questions whether the 12.30 slot is needed this season, especially with internationals and for clubs playing in Europe.
#NEWCHE

Lampard adds that the 12.30pm slot may be bad this season for the Premier League as a product overall, especially if number of injuries overall continues to be up.

有椰狗冇泰狗
應該3-3呢啲比數

🗣️ Lampard: "We're still waiting on some results from the tests that we now have to do. Unfortunately, some of our players are arriving back this afternoon, some played last night, so with the 12.30 KO on Saturday, there's clearly a lot of challenges for us."

有Mount Havertz Kovacic 呢個位好放心

但中堅冇Silva真係一pat 屎

隨著國際賽期完結，總結車路士一隊球員國際賽上陣時間：

球員-----上陣分鐘

艾馬臣-----270
蒙特-----206
基斯甸臣-----180
佐真奴-----180
文迪------180
魯迪加-----180
艾度巴巴-----180
泰亞高施華-----180
高華錫-----167
薛耶治-----162
基奧特-----153
添姆雲拿-----153
蘇馬-----135
赫臣奧杜爾-----133
簡迪-----123
列斯占士-----90
艾巴咸-----41
捷維爾-----38
基摩亞-----8
阿列沙巴拿加-----0

Source 濕鳩fb page

艾馬狗=真核

放心 撚狗會買人自動波
呢個我唔擔心

Who need 戰術 when we have 金錢

睇下國家隊肯唔肯20M 要左佢

Kai is back

飲水連u21都打唔掂
輸3-4

哥帥續約曼城

聽日又殘陣

擺撚明又係R聯柒左死死氣續
咪又等美欺搭救

Luiz打隊友

林sir 最撚英明嘅決定

往死裡打

8M買我地icon去打自己隊友

間諜

好有火

有無係更衣室收埋碌棍

撚狗同雷狗隻揪邊個會嬴

傳奇！

Ceballos話fake

佢有前科架

星期六應該都係

雲譚椰

猛毒高

淨係希望中堅咪撚派膠
冇左cwa應該冇咁好搓

Agent tam記住打好啲COD

Ceballos之前講過要炸死曬巴斯克同加泰人

我哋有椰 唔使山狗

Kepa同佢一齊會唔會即刻開片

熱血

Lulu

但我地無美狗

pakho應該罷操過黎

8歲已經一齊踢

買咁多拎黎炒咩

送比啲兄弟姊妹

Kepa

炒狗

勁！

原價+200

Welcome Sancho!

賣美狗換Sancho

我相信無人會反對

屌twitter 都玩埋story

伊巴每個隊友送一部

英國同德國連機 唔會lag?

都係歐洲server

3sub個人都一場四個陣
5sub真係諗起都興奮

你同台仔泰仔打機都未lag啦

魯魯先係

德國一冇佢比人中出六連發

對紐卡素全場有clean sheet 加贏4球或以上，抽一位送ps5

留名

留名老鼠走數

抵你係p牌，老鼠都信

已準備大量ps5 , 同大家一場抽一件

絕不走數

文仙尼都講過佢喺球會需要多啲出場時間
佢嚟緊都應該走 係睇吓有冇人接貨

有冇人見到依家老鼠咁技窮好可憐

無

屌你老母

又邊度留咗你tg

唔知

傳奇雷蛇

笑鬼死

摩西又唔del id先好嘢

要成為我車傳奇，個個都做過驚天動地既事跡

成個廢老咁

隻C8賤種來架

FIFA隻Rayan Cherki 咩料 咁撚勁嘅

fm妖人

好想快啲聽日

聽日無cwa 肯定比紐狗瘋狂中出

有德國真正核心魯魯 唔怕！

聽日冇斯華 肯定由後防已經要鳩踢上前場
閪波confirmed

返工無鬼聊試下用公司個social listening搵下連登車路士發現連登過去一個月開左53個講車路士嘅post
Hanako巴一個人開左6個post

大西班牙膠

但佢獌迷黎

要不是加泰 馬德里政府早就完蛋了
咁憎人又唔比人獨立 同支那狗一樣
條賤種踢支那隊真係天作之合

車區po霸

Btw第2係C.Pulisic 5個post
摸西先4個

C.Pulisic 好似開lovepost多

隱性獌

係5個都lovepost

但西班牙隊揀班巴斯克 加泰人都唔揀呢隻賤種狗

你地爆咗成日唔開新post

拎傳奇巴去換啦

301

巴仔加錢換柏豪
買埋飯狗埋單應該都仲平過買辛狗

美狗 <> 辛狗

笑撚死

辛狗理撚我地咩

我地啲agent做緊野啦
唔係譚狗買咁多部ps5做乜鳩

驚美國狗唔夠玩姐

我以為下季買Mbappe

開咗

今季歐聯冠軍 要乜有乜

咩黎 睇唔到

有人自爆

聽晚嬌摩變嬌狗

佢去左踢預備隊啦

沒有相關文章

唔係英人就躝啦

終於見到美隊喇

一陣又傷

屌 又跑 一陣又傷

番歸打ps5算啦

【The Blue Flag Vol.9：英超回歸！對陣紐卡素賽前分析】
國際賽期過後，英超終於番嚟啦！👏
賽前一個鐘，出完正選陣容之後
等開波不如睇吓 Benson 嘅賽前分析🥳
聽晚見！
主持：Benson
Youtube Live 11月21日（星期六）晚上 19:30
Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

g chi！

chok吓joystick然後手指抽筋

人哋簽咗xbox 自己單機

又Play soccer
又玩xbox

好心讓返個10號出嚟啦

熱身都傷 已經冇嘢唔可能

美國狗係咁

sneakers
play soccer
Xbox

聽晚贏唔到 希望大家體諒下 球員問題 非領隊責任

做乜學干地留鬚？

佢留鬚加埋個平頭好撚柒
上季好樣好多

個樣毒 點執都死

聽日傻出唔出到？

唔出 佢啱啱復操
應該都係毒高猛
猛狗就嚟比佢兩個老豆chur死

tik tok

本身個態幾好 之後又chur 到個狀態dup晒

國際賽期真係益哂班中遊

仲要着經典波衫，要來了

靚過個3 logo好撚多

唐仔琴日好似冇練波

利申冇fc

呢條撚樣 走緊切囝路線
做model多過踢波

成個IG都係model相

係咪一年踢兩場咁

見到個Twitter名第一下以為老鼠

Ig 啲人話Werner中左covid??????

個陣天殘地缺
係時候比機會kepa

真 應該踏出自己comfort zone 出嚟踢 唔守龍

Timo Werner photographed training with the players as normal. Not sure where the worry came from but relax

睇嚟袋狗有正選踢

admin癲撚咗

Stoned

認真 佢個樣越黎越似世三
除左個腩之外

傷患都似埋依家個世三

型到仆街

佢有車仔時期世三7成襟踢我都謝主隆恩

Admin狂post相

美國狗快D還返件10號出嚟比kai算啦

頭髮長啲可以扮Logan

Kai自己揀29

俾大袋

fifa又bin 1:7

法比

傳奇返cup

我想知今晚有無kai

麥巴比錫會章，25到

AC連拿記都過到真係有機衝冠

今季糷個骨幹真心幾好

Cesc Fabregas, 33-years old, off the bench vs PSG:

51 touches
32 passes completed (89%)
7/10 duels won
3/4 tackles won
3 chances created
2 long balls completed
2 crosses completed
1 goal — winner
1 assist

最後都會係祖狗拎冠

tonight賤種game

Who need 包皮 when u have 法比

依場真係電欺mvp

幾時可以輪到干daddy

打咗喇咩？

baka會殺米蘭

多仔個神童夠秤上場了

回家吧法比

心態好到

c你老母ovid咩

摩連奴向哥帥開炮：私下串通修夫基 讓球星詐傷！

我地林蛇

捷狗

乜撚嘢標題黎
利申無睇

林蛇第時要做南閘個位
仲鍾意chur 死MM 同埋捷

屌，越位條例改撚咗，唔再容許後防線有個逗到勁後，清道夫咪消失囉

啲防守路數就係咁樣積累返嚟

咩黎

唐氏兒童基金會

近幾張比賽poster都好冇水準

撚蛇又然

4231

最後一場風流波都要出猛狗
臨退場前比人踢左腳

哥狗呢d就高章啦

天神玩馬騮搶球都自爆冼落地

唔見kepa 既

一開始同卡巴叔輪流比人射爆果個唔係？

Kepa咪係到

屌 點解痢果場有得推遲
我地就要星期六早場

想早d比我地大炒對面放假

我地要做英超一哥

係

Same

各位準備好全取3分 上榜首一路lead到尾未？

準備好90分鐘比人絕殺

全隊射龍個時點解mendy永遠唔洗守

冇影姐應該
比人射入緊係影kepa/caba啦

19' Wilson (P)
62' Werner
88' Saint-Maximin

Callum Wilson始終流住般茅嘅血
最少入兩粒

咁隻飛碟真係幾跣

Wilson出唔到

次次unseen都係caba同kepa比人射
Mendy就次次都單人練或者同頭套練
話冇差別待遇都冇人信

如果冇sliva 撚狗咪撚出kepa陷害佢就得

good news
wilson同fraser留住般茅血如果出到肯定踢到全盛A米咁

但係下面講佢呢兩日都有練波冇事喎

通常都會臨時復出到然後入波

放心冇佢地 都照樣全隊buff

Wilson’s swift recovery means he may yet lead the line against the Blues.

未必踢到

就算般茅已經死撚咗落英冠
全體轟迷子仍然會對佢地啲餘孽有PDSD

頭套出山淨係為咗練mendy

般茅=全盛A米
紐=全盛祖記
精宮=全盛疤狗
屈=超頻多蒙特

Lm列斯聯打車變全盛鍠

原來贏到會上榜首
咁輸梗呢場

閪波閪波

欣賞你思路

作客親紐卡素都閪咁濟

今晚

今晚我地騎撚住19隊

冇得睇曾經價值8000萬嘅Wilson

作客找卡數柒開

傻狗出得未？

未fit

諗返起之前D news 嘅target係佢，zaha

Dunk wilson zaha 三大legend

冇施華 捷狗=閪波

班球探真係lan啦 依D質素球員都推薦

佢二個咩事
今晚文迪見真章

捷狗可能出到喎

今晚文迪會表現支持Lampardout

捷狗無講出唔到
就算係 我地仲有意大利真核左閘

艾馬神係意大利咁正常 係車咁廢 唔係教練問題 係乜野問題？

under干狗 煙sir 林狗佢都碌柒咁，算鳩數啦，根本踢唔掂英超波

中堅都有德國真核

沙sir 第一個推佢上去打過翼真係笑咗

核彈嘅核

放心出硬

呢腳個陣直播睇到O撚左

呢球巴哥都好嗨

早波多數唔會閪

今晚終於有垃圾車

打紐狗10場有9場閪

私家雞

有椰皇驚閪

今晚打鵲

比麥明詩扭爆條後防

睇返我哋上季冬季轉會窗啲傳聞片
再對比返而家嗰啲
撚狗真係行得好前
今季奪冠我唔反撚狗

我跟！！
大多你含佢撚

話說wilson係佢地入最多波果個

得罪講句
撚伯拎冠軍仲難過流浮山刀手去到元朗

所以我先咁講

feel到會出魯魯

嗰年我哋攞咗R連

撚狗躝

呢球當唔當龍門失誤

前幾年英超都有
一斬龍門球就吹返轉頭

開台啦!

陣容？

雙頭地鼠又翻黎

推

真係出魯魯
我又中

魯蛇支持區

魯sir又死者穌生

魯魯

真係迪鳩

呢對中堅 一定冇cleansheet

有我切

新黑雙煞

始終都係唔鍾意比kante 做隊長

簡狗captain

無Havertz

Why...

魯狗搞咩由第五中堅變第三

小毒毒做隊長

又雙地鼠

毒撚做隊長=898

回購女人達

越位達

首先諗下作為一個隊長要做咩先

希望AZP唔好介意打後備

丹麥女孩明明踢得唔差(至少好多魯迪加)，冇啦啦影都唔見埋

撚蛇智勝八奇
你識咩呀

無嘢睇？

有

等睇下半場出豬sir 用椰皇戰術絕殺

高華錫走出雪櫃

魯迷又大勝

但唔比毒做 唔同比魯狗咩

丹麥狗

Kai出返黎咪又係入雪櫃

佐

discord 巴打一陣會唔會直播？

Silva傷？

想佢插喉？

印象中毒做親隊長都贏唔到波

我哋撚sir做得出

事實冇出

究竟邊個自爆先

一早講左未fit 唔出啦

魯sir set炮台畀頓仔

三頭地鼠

猛插喉未

Newcastle 5-4 Chelsea ziyech 3assists

真

今日Mendy應該可以表演身手

烏 dee 架！！！

咁多問題 邊個邊個唔出得
不如去睇下benson

Joelinton 準備變全盛朗拿度

丹麥狗仲排得後過魯狗

起碼唔係4231 唔係一定西波

Mendy終於考牌

我魯

撚狗搵個藉口踢走魯魯姐

Mende要現型了

唔好講正選，Tmr今年可以做幾多場後備

簡迪隊長

唔洗爭，一齊躝

第五中堅你話呢

有得去跟安76都唔肯走
都唔知留係到做乜春

撚sir 唔俾佢走

韋斯咸又唔肯去

點諗都知唔應該reject west ham loan deal
都唔知tmr嗰時諗乜

都係早賣算

呢個位佢打好perfect

同佢踢波一樣，唔用個腦諗野

可惜愛用錢買左葛菲

屌你老母, 真係出魯狗+Zouma

Sor
第三係魯蛇
第四係TMR
天神先係第五

瘋狂互傳

有英超offer就應該要去啦
不過呢條友上限都唔會高得去邊

不求cs 但求贏波

希望譚狗繼續keep住個表現 keep住進步
佢啲幾場真係打得唔錯

後面完全無出球點
mount同kovacic 都可以插定喉

紐卡數主場對車仔惡到

仲要冇silva，至少失2球，前面最少入3球先有得贏

正 又要睇2大中堅俾人逼 之後mendy 大斬 係咁loop

呢排happy啲長波好左既

真係風火輪撚狗我屌你

佢話deadline say先接觸佢 = 無誠意 人地唔係咁想要佢
寧願留低等1月

上幾場都有叫mount/kova 落黎攞波造上去
但係插halfspace 嘅又係佢兩個

kai仲未出得

其實我覺得佢比波唔差（係動作奇怪左d）
但係佢d decision 真係唔太好

岩岩先復操

無人逼果陣係唔差
但比人一逼就驚青鳩傳

其實呢家撚狗個戰術build up 係兩條邊路
中堅同防中小左好多用波

復操啦
下場ok

你唔好用林狗嘅思路諗野啦！

當然有cwa多一個點去做

睇戰術啦
如果用番silva你會見到中堅其實用波唔少

咁你等睇兩條黑鳩傳炸彈

美隊清開love post?

溫室小花

Mendy真考牌戰

卡數又唔識逼又唔識射
mendy又可以0中龍cs了

0:0 cs

條中軸係黑色四連星

今晚有魯sir

Welcome 魯 sir

邊位巴打上左now 發表

叫Oscar

魯鲁

毒撚點做隊長

誠你老母意咩
當自己邊撚個呀

C Wilson 車仔本身話買人

毒毒cap

咪係，哂我轟人工，借出去收返1 2m loan fee都好

Time to 找卡數！！！

求LINK

Mendy出醜

又有得睇猩猩長傳

留名完場世界大戰

放心唔會

佢真係以為自己係一線
有英超機會都話人冇誠意
弱鳩智就返打比群

添狗lan

接受現實啦
左捷右占再是但執幾件就輕鬆win
我轟比兩件西班牙二等兵拖累太耐

撚狗我屌你老母

豬

豬sir

冇睇哂全場 蘇馬定魯魯柒d

豬蛇姿勢分100

睇多豬sir幾場
1月應該走啦

小毒毒而家個態上返d力，大家係唔係仲要主張賣走佢？

差唔多

tam斬俾豬頂係咩戰術

右翼咸

Kante番哂黎

迪鳩廢到無壓力都可以傳失

442 點睇都係袋

榜首

蘇馬暫時未有自爆 魯就由頭柒到尾 有一球走去set hall比對面

蘇馬頂好多波
魯魯方圓百里冇敵人都傳出界
禁區解圍比對面心口

唔講魯sir招牌式長傳

換走全隊最斬得個兩個先出豬sir

好耐無見垃圾車閪住贏

艾馬狗真係廢撚到傻

撚狗明玩鳩豬sir

出黎贖罪
唔係入波嫁

嚇死

文迪

又搞9文迪

咁都唔洗失

守到

艾瑪狗真係出黎搞笑

呢個反擊

個反擊柒到

kepa又輸一場

同舊年一樣

袋學安仔反擊拖慢

悶到抽筋

艾馬狗真係一分鐘都唔想睇唔跟人又包越位 真係後備都嫌廢

屌你個反撃柒到

咁都唔比豬

文氏力場

Werner單刀橫傳

雙黑又想逼害mendy

(毒)藥膏

豬蛇

留意到emerson成日包越位

呢場搵Kepa守都clean sheet啦

五打二

mendy真係-6到傻

臨尾都幾好笑

Clean shit

垃撚圾到，進攻零貢獻，防守又放題

個反擊差撚到

CS

球遠射會入

撚狗我屌你老母 玩鳩豬sir

車狗幾撚時降班

大家可以忘kepa，淨係運氣已經輸哂

難講 中楣嗰球可能入到

諗多左
出kepa
個龍有引力變哂世界波

最後tammy應該俾豬

得分最多，得失球最多，利獌鏝又互柒
好難唔令人諗歪野

幾耐冇坐過榜首

我地係榜首

果球佢有反應
如果係kepa應該呆撚左

我去守咪又係中楣

譚狗長大了

一陣熱狗和波就最開心

最後一次榜首係咪沙sir啱啱教嗰陣

艾馬臣真係弱鳩智

大簡表示

唔係講笑 Kepa接唔到傳中波可能比人頂入

勁 第一了

輕輕鬆鬆

全力支持熱曼和波

文迪力場

毒狗回春
世一CM

A away match against Rennes at 17:55 on Tuesday so not much time to rest and recover and travel

咁果球改變方向佢撲到都好勁既

忘咗N世啦下話

雖然有少少越位，卡路爾都爆得贏果2隻力架

見到對面出9號就知贏左

暫時CS 邊個最多?

Kepa躝

譚狗開始成材

有分波 有防守
Cls

艾馬狗打完飛機先落場？鈍到西咁

魯狗真係晒撚氣
係撚狗咁on9先出佢

match load 無咁大打得返上年季初咁

截哂啲波

Who motm

暫時mendy喺車淨係輸過一場

撚狗躝
教到d人唔識射波

佢keep住咁 雲狗下季要擔心下自己

Happy穩陣左好多

上榜首

譚仔吧

我覺得毒毒踢得最好

如果之前幾場西波生性啲 可以拉開距離了

國際賽佢好似踢得最多?
不過都係垃圾一個 踢一陣都柒幾次

蘇馬成季有冇一球頂失過

成班車狗係度打J話榜首

好撚勁做埋佐狗果份

輸十二碼

唔好理贏到波唔失波就係好波，打左8場失得2球，輸得1場互射12碼，6場cs ，幾耐未試過

可以坐一陣榜首

Mendy 同另外3個第一

mendy

得失球全英超之冠

吸氣石

咸？

第一場就12碼真係玩鳩佢

Seven clean sheets in nine games for Mendy. #CFC

蘇馬今季唔知發咩神經 角球搶點勁到仆街

國家隊場場出到盡

佢有球比人帶過左 回身追到追撚到cls
又話佢回塘 對腳仲係快過閃電

On9

反撚條路越嚟越難行

kepa短啲唔洗攞咁盡未必中楣
仲要條撚樣比人遠射嗰陣成碌木咁

mendy會唔會係現役世一黑人龍？

''毒毒快d躝''上個月仲睇到，洗版式

好多chances

今季頂波真係幾勁

大部份搶到點但頂唔中龍

Chelsea are on +7 points from corresponding fixtures on last season. There's your progression.

遠射邊個唔會攞盡d

同娜娜爭緊

頭搥好似係英超top 1

上半場一球彈彈下單刀
下半場一球中楣一球射網側

竟然可以3球都唔輸

車仔入球數暫時全英超最多

艾馬狗包越位都有責任

一陣曼熱一撚定要和

頭先魯迪加差啲又幫對面set炮台，好在手球

未就係文迪打正選之前

Kurt Zouma vs Newcastle United (A):

119 touches
102 accurate passes (96.2% accuracy)
3/4 long balls completed
9/12 aerial duels won
6 clearances
1 blocked shot

Excellent performance in Thiago Silva's absence.

10分鐘已經有幾穫柒野好屈機

Mm係咪以後都唔會再打翼

原來前列差咁少

熱狗輸啦

今年d死球勁左
變化又多左

今日整隊發揮唔算最好，但個戰術同個陣式應該係合乎撚伯嘅要求

下場施華出番就似係最佳十一人

唔理係熱狗定獌狗 幫我贏錢就係好狗

雲狗踢邊好啲
反而美隊同佢爭位

魯狗真係快d躝

文迪有神秘力量

每邊一分一定最好

係歐洲top1

要等到下下場熱狗/下下下場歐聯西維爾
先有真係考驗

對面唔逼 佢真係世一

Happy行緊上世一條路了

Feel到今日成隊都好攰

折射果球失撚硬

佢出到先算啦

世一中堅

俾我j一陣

Silva遙控happy

Tammy Abraham vs Newcastle United (A):

1 goal
3 shots
3 key passes
1 big chance created
4 aerial duels won
2 fouls won
1 interception

Yet another complete display upfront. Superb form.

你條撚樣如果唔入love post 一早456

佢單路比人撚到仆落地
人地右翼仲要1v4都撚到佢仆街

唔講以為對面果個美斯黎

好似開季以黎淨係頂輸左一球波

今季入左3，4球，仲想點

3 key passes

werner今場都鳩鳩下

N'Golo Kante vs Newcastle United (A):

87 touches
67 accurate passes (89.3% accuracy)
4/5 long balls completed
4/7 ground duels won
4 tackles
3 interceptions
2 clearances

今季食左春藥 隔黎又有施華 睇住 好撚有睇頭

今場有兩三下紐迫佢
佢d傳波就唔準
加埋後面黑色三連星
好在紐都係迫左一段仔就輸球反擊沉返

淨係用返迪加都夠撚狗死全家

冇form

添無運拿

呢d數據咩網有得搵

佢做後備都唔夠班

佢啲護波set波好好多 但有時控嗰下都係差啲

其實冇吹手球

又係艾馬狗

zouma勁撚過乜鳩ullm啦

都係繼續雪住魯魯，等國際賽先踢啦，斷完腳之後牙煙到痴線

練埋傳波 再專注啲真係可以做世一中堅

獌

如果佢有施華個腦就好

Ullm賣點係後生同用波

關咩事
個問題係個腦有事
有乜理由踢向人地個身去清, 唔係咁岩踢中人地隻手咁點算

好在條友飛機

之後果4場應該都仆仆地街 賽程又密 對手又勁
希望唔好傷 輪換住黎踢

多咗喇
之前唔知邊個 話對面見佢手短會射高啲
而家又話射低啲

負碌足球

兩大毒瘤 魯狗同艾馬狗真係出一秒都嫌多

werner做好啲應該456左

都係有form達sir勁 仲有安b

作客獌狗場西波都夠攞命

艾馬狗就算鳩數啦

get out套戲咁

今季想印happy 似成成地材

文迪腳下功夫一般

Ullm + zouma + Mendy
法文鐵3角

J洛傷到幾時？12月打愛華頓

其實今日成隊個態都麻麻
下場打雷恩真係要輪換下

佢打中間好過雲拿打中間

切未

已經好過果兩條黑鳩

咪ff啦死車狗
過多兩星期咪又做番5 6弟

希望下場輪換下，出azp，j5

仲唔畀換5個嘅
FA死全家

排11

南美聰帶眼鏡都幾靚仔

切未？

有返色

西住贏

All fourteen players that played today was away on international duty. They didn’t have much time to recover and sort tactics but kept it very comfortable and could have been won in the first half. Very happy with that. On to the next one 👊🏼💙

下場歐聯係早場，平時唔睇開深夜西波嗰d都應該撐下，贏埋就差唔多出線

車狗果種自信

終於可以閹撚咗伊狗
為世界除害

龍門唔失波就得，我真係唔洗佢好好腳法

睇傳奇疤鳩 定係夏狗好

打多場同李城同分
J唔落

話說拜呢場Musiala正選

呢幾場好左好多喇，不過d反擊都係做得唔好

但個個都話魯狗隊內跑最快

Mendy 讓幾場都排到cs榜第一
Zouma 歐洲爭頂王 中產高列巴尼
T Silva 世界Top 5 中堅
Kante 世一防中回春

法語幫防線

多謝伊狗啦

俾唔俾都要死全家

艾馬臣出10分鐘都可以釀成災難

手腳唔協調跑幾快都無用

贏哂2場=16分

伊狗識做d 雲拿戴左帽

譚連續三場入波

林狗：人之常情來 但可以提早kill game

Lampard summed it up: "That control became comfort which was dangerous."

"It is human nature and natural. You can work on those moments not to get complacent."

推你老味

伊狗肯切，我哋今年一定三冠王

夏已經出得？

Pl mom係捷狗

佢出黎兩分鐘就幫對面右翼整左個球皇shot

Silva top2啦除咗未傷嘅vvd諗唔到有邊個同level

佢有埋嘅 勁過艾利臣啦

正選

希望爭到冠

西甲波好悶

果種自信

不愧係賤種車

個心一早轉左會，有啲64波都唔會落力追

冇傷病既話有機

大戰黎
應該唔差

德甲有Musiala
冷門啲有低組別聯賽既Wady

至少椰簡咸今日仲好d，不過正選十一個除咗魯sir之外都ok

想睇多次呢個moment

佢有埋腳法20M買唔到

椰 泰 毒唔傷 真係有機

其實捷今場打得好被動

我覺得佢未fit

竟然
個人覺得係簡迪

切囉屌

Tam

又9up

live?

呢場肯定係tam la

毒都勁wo

睇傳奇疤仔算

佢係愈踢愈好，最重要係心態變左，唔再掛住獨食入波，識得幫其他人拉空位，令攻勢更流暢

攞嚟煲湯定浸酒？

有球回防落到去右閘位

mendy救左幾球都好關鍵

以後出azp客串左閘咪算

我會揀簡迪，今日做單防中算係咁，不過要多得對家唔係打壓迫嘅球隊

都有一球可能見唐仔係咁柒
硬夾射落人堆

但其他時候都好好係改唔到攤手

法文龍骨 豬 簡 happy 文迪

DLS

Azp 係唔係要開始退落黎

差唔多啦

Wendy 姐

ching小心啲 呢到啲人話簡迪唔係踢防中

咁呢場係wo
有時的確唔係，咁樣偷換概念有咩意思

同上場有乜分別

所以真係唔好用上季尾既表現黎睇佢，呢幾場唔係Timo敗家，佢起碼多兩，三個助攻
佢踢中間，真係有進步

好耐冇見過

係時候都要
由上上季開始已經跌跌地 雖然場場都係穩穩陣陣
但係唔想佢變伊雲後期咁場場老母比車迷屌到體無完膚

椰子勉強都可以入list

3年冇見過

Cls Neuer

走數死全家

椰啲波今日唔夠毒

撚sir有form未？

似有少少攰 啲波都唔夠力水

Tammy 好波

我有講上場咩
其實上場點踢經過左國際賽已經冇印象

今日簡狗真係打咗平時佐仔個位，無乜出錯，撚伯個理想433應該真係想咁出

如果80分鐘換捷係換azp入嚟頂一陣就fit

少左好多，的身體語言正常返好多
上季季尾真係心態問題黎，今季調整返，真係唔差

feel到雲狗真無好church

去咗非洲一轉算係咁

Clutch?

打哂38場都係咁先算啦死車狗

chur , auto correct幫我改左

個態麻麻
佢咁鍾意傳d致命傳送
差少少就唔準
今日好多都比人地龍接左

唔駛live 有user name 相當你贏

以為佢想講佢Clutch time會柒

切唔切唔緊要
呢季咪再入love po就得

MM Timo 椰 以三個連埋國際賽連踢左好多場

大聲啲邊隊榜首

mm今場仲要踢足

咁撚7串
睇下邊個笑到最後

水晶宮

華石都係
以佢體能咁樣連住踢最尾都冇斷氣已經好好

佢地話433冇防中位架

佢上季季尾先回春 係爭4功臣之一
做後場萬金油暫時都夠做
但好想有個氣袋型後備同捷狗輪換

我覺得mm幾好
佢打三中場就踢得唔差
叫佢打4231
前場4件就不了

巴巴拉文

其實呢兩年佢體能好左好多
但一定無猛雲呢D體能狗咁癲

走數你全家空難

走左疤鳩同廢人切
無人可以換佢

Lampard says he has confidence in Rudiger, and the way he defended balls into the box alongside Zouma was important today. He is pleased for Toni he has this clean sheet. That is all from the boss here for now.
#NEWCHE

捷真係唔傷得 牙朗同艾馬狗級數差太遠

係唔係架希望係場面話

150iq唔會睇唔出佢係咁派膠掛

睇林仔 同傳奇疤仔

林狗表示有進步 感到開心

Frank Lampard says that the post-international-break games are challenging but today we dominated possession, scored goals unlike here last season, and kept a clean sheet, so he is happy.
#NEWCHE

魯狗 女人 tmr all躝就唔洗再煩

Lampard adds that the clean sheets are good for confidence but we need to keep working hard.
#NEWCHE

撚狗不嬲係咁佢身體最誠實

女孩可以留

之前好似對kepa
講過類似嘅嘢

除咗幫下防中之外，可以帶番生個波，同埋間中比致命直線，見到佢有進步

On Timo Werner, Lampard says it was one of those days when he could not take his chances but his ability to counter-attack was crucial against a team like Newcastle who are hard break down. He praises the pace he carried the ball for Abraham's goal.
#NEWCHE

柏豪好撚屈

感謝撚SIR提供笑話

下年買ullm 免簽ginter同拉膠
換撚哂佢!!!

做住榜首過吓癮先😅😅😅

巴

英式語言藝術

疤仔

疤仔傷

今季有錫住用簡狗

There is also praise from the boss for N'Golo Kante, and he says we are being careful with his fitness this season and it is in a good place.
#NEWCHE

我個fpl

又贏林蛇

巴仔

巴囝

巴仔拉傷大肶後面

抵撚死
斷腳啦垃圾車狗巴克利

Rip 巴仔

2分鐘都無就要走人

林狗：我對魯sir好有信心！

Lampard says he has confidence in Rudiger, and the way he defended balls into the box alongside Zouma was important today. He is pleased for Toni he has this clean sheet. That is all from the boss here for now.
#NEWCHE

下次d迫搶勁嘅球隊係幾時

Legend Ba

即係冬季走

熱
不過其實唔算

唔知係咪真心，但丹麥女孩個地位比魯sir仲低係不爭嘅事實

泰利快d幫手做agent
叫柏豪嚟轟啦

次次都泊大巴
係下半場會有時迫下

傳奇

呢排好多人傷呢個位
應該真係比賽太密

拉莫狗，簡拿利斯國際賽都係咁
自己拉傷

B查 VS林仔

摩狗識閪迫搶咩

哎喲喲
車狗巴克利係咪斷腳喇

摩佬以前教車就真係要d球員chur d，依家就放波比前面兩件自己搞掂就算

唔洗識啦
都係拎到波比kane同孫狗兩個搞掂

有幾球前場失波佢第一個跑返去拍甩人

應該真係有競爭意識

［3個鐘榜首］車路士球迷開季討論區

聯賽盃對佢地b隊 下半場出少少力逼 已經收皮

其實上季未傷之前都會咁

黑b

av無啦啦自爆

巴鳩咁樣報恩讓榜首

世三正選

疤仔=真核

Wow韋碧克幾耐無入波

美國狗下場出得返未
雲狗真係要唞下

黑b射爆馬天尼斯

呢d冇得救

上季入過球倒掛

av係咪做新英超葉劉

一無左真核巴仔 變返下遊水平

世三

黑B

林仔咁靚
黑b

撚仔真係好勁
奈何我地有rj

2020年仲有隊出韋碧克正選

我哋唔打三後

其實rj有進步緊
未必差過林仔

黑哨皇 越位var都唔睇

旁證舉一半旗之後放低

咁都唔入

rj呢一刻勁過林仔啦

Cls 旁證舉棋彈簧手

連柒兩獲
屈堅斯柒完
個17號空龍飛機

林仔進攻勁姐 一唔打3後就好易出事

[美國廢人] 車路士球迷討論區

運用曬

大家估下佢地係冇睇場波定純弱智